[青訓不是口號！] 車路士球迷討論區

Hawk's Group

歐霸小組加油

聽晚唔好咁柒 人地三隊都入到

利
熱

中場睇落好薄弱
Kante Ampadu 傷
Barkley 廢

不是口號

上場冇左kante
用高華 切 佐 效果都唔差

唔撚係呀
熱狗入到決賽

唔想班猁撚又打J
又唔想MMA拎

心情好復雜

切同佐已經踢咗兩場
下場再正選出肯定謝皮

真心踢得幾好既....

訓左冇睇系列
對上一次拎英超係邊隊，我地終於都要落畫了

訓左冇睇系列
對上一次拎歐聯係邊隊，我地終於都要落畫了

冇啦....都開始要慢慢接受了

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

唔好灰心！過兩屆咪又到我地拎

關鍵賽事好難唔出切佐，尾場聯賽就出其他人

肥普自禁2個轉會窗都殺到入決賽
我地仲有青訓不再只是口號既教練

feel到下季煙狗可以變返做沙利

咁要西瓜恩走咗先

重演英超內戰
但今年熱狗俾猁雙殺

痢又唔係未拎過歐聯緊係撐佢拎多次
最好就痢歐聯鏝英超

英超盛世

車歐霸

車：平成最後一隊來自英格蘭既歐聯冠軍

Ajax 同 熱狗今屆係歐聯有咁好成績
證明有決心有拼勁
唔洗大錢都可以打得好
亦證明買唔到人就玩焦土既領隊可以去收皮

唔撐利都唔得啦

呢到d 迷沙：沙利>肥普
真係想笑死人咩

點解MMA個殘陣得 我地唔得

唔係吹奏雙普
但沙利仲未hold到逆境波既心態

I don’t know
Not my style
First half happy but not happy from 45 to 60 mins
Mentally

我轟梗係撐猁
俾熱狗拎到歐聯冠軍嘅話，佢地歐聯冠軍數目就同我地一樣
喺我地再拎到歐聯冠軍之前，仲要俾佢地以倫敦一哥自居

倫敦只有一座（仿）歐冠盃

先唔講能力
啲心態都已經唔撚係人地個水平
成班踢波當打份工就算,係久唔久先落力踢
點有得比

逆境波心態
我地落後3:0仲會熱血打落去
要靠新仔hold返起，d舊將剩係識頭dup dup
例如上季 般尼0:3 莫拉達果種熱情
聖人0:2 基奧特 堅持打落去

一樣咪一樣囉又唔係好多
熱拎歐聯, 無拎過歐聯又係同市宿敵果隊先係最被人剃眼眉啦下哇

青訓對球會感情深厚踢得有火d
今屆對卡迪夫城屈福特
成隊波踢得唔好
但切切都一個救全家

Cho感情都幾深厚

睇番精華疤個場假到仆街

真係好葡萄人地打既熱血足球
我地車路士又做緊乜

比般矛表現下熱血足球點打

最熱血既干地權鬥失敗

Ajex

想念干爹

干地後期咪又係鳩hea足球
唔好賴領隊
其實班球員都無以前個種熱血mentality

今季最有熱血感覺嘅係咪完前逼和獌個場

我覺得係聯賽盃打黑哨MMA嗰場

應該係azp越位絕殺反cup嗰球幾熱血下

果場睇behind the screen 都覺得好熱血

叫班撚屌踢一場半場認真波都仲得 (一日仲有世三)
但成季黎睇 已經無咗以前個種氣勢
當然陣容都爭好遠

撐熱攞阿就唯一一隊無歐聯
仲要死對頭
利雙亞就fit反正熱無乜fans

18歲（遞紙）

聽晚如果得車出唔到線肯定俾人抽到癲

熱狗拎歐聯分分中比利狗拎英超更誇張
要含淚怒橕利了

10年前 車爭歐聯冠軍 熱爭前四
10年後 熱爭歐聯冠軍 車爭前四

今晚到我地表現大帝足球

on9 梗係撐利

場場都復仇者劇本 上半場infinity war
下半場變左end game

煙狗日屌夜屌嘅mentality

講真利係班fans煩d
對隊波無乜反感

我地都係砍掉重練啦，乜野鐵血熱血都無

都7年

車只會同疤、熱狗係世仇

熱狗係英超公敵，唔可以比呢隊賤種mma捧到盃

要支持利記

憎痢狗只係憎球迷多，仲有文尼
憎熱狗就大把

不能忘記的一夜

緊係撐利
倫敦只可以得一隊拎過歐聯

世界大戰

猁陣營
阿、車、鏝、猁

熱狗陣營
熱、獌

鏝應該WFC

熱狗第一係同市敵人
第二mma，仲要推希丁克落地
撐熱狗傻撚咗咩

利狗衰係班球迷亂咁打飛機周圍射
冇熱狗咁成隊波由上到下都賤種

對抗性同防守上面都無咩計
當然佢話以前喺拿記有60幾節防守課
今年冇時間
即管睇下俾多啲時間又點

打決賽 痢肯定斷半隊腳

只能睇返12年奪歐聯精華

沙狗變返要死全家了

佢都話唔知點改變

歐聯俾猁威威囉
聯賽就...

利狗純粹係球迷on9 鍾意打下飛機 同車冇嘜仇口
熱狗由頭到尾都咁乞人憎 打車狗特別上身 又MMA 又係死敵
我橕阿獌鏝利都唔橕熱狗喇

希望利贏喇 唔想安仔對住熱狗冇得掃歐聯章

下年冇得笑肥普或者高普 冇盃了

開始覺得教練>人腳

不嬲係日常訓練、戰前部署、臨場戰術最重要
如果唔係跟數據踢波都得

冷血足球

Lucas

攞咗講足一世

其實利拎英超咪一樣比人講足一世...

都有一個仲係冇盃

下季沙狗仲係教到班友等運到 藍天傳球
就真係冇得救 熱利鏝都開始上軌道 爭冠
鏝利人腳仲要後生 續哂約 有排玩 垃圾車仲半紅黑咁

歐戰隊隊晉級靠反cup，車今年有幾多場係反勝? 係咪得對卡城兩場? (仲要有安頭幫手?)

Yes
Sarri: mentally. I don’t know.

最熱血個件dc比佢賣撚走左

高普 夠膽正選奧歷治，半場收Jelly 出老母 （不過好似係jelly傷左）
雖然有少少逼住出，但呢條兩友救左痢一人兩粒

肥普半場輸兩粒，半場禁制換老蘭迪。
一出黎只要係高波佢差唔多90%搶到第一點，
第二球入波係佢門前搶點射波，比lucas執雞
第三球絕殺，ssk後場9斬，又係老蘭迪屈背身用腳撩左個波比拳王，再傳比lucas絕殺

唔講戰術，淨係個換人已經睇到教練有幾咁重要

沙利最有印象果場就係贏鏝，半場叫簡迪拉邊爆底怕鏝逼場搶，其他好少有印象了

垃圾車=三年前阿狗
年年都係保前四，其他幾隊起飛，執到飛機盃就當係寶

熱狗攞反而有戲睇，熱狗係倫敦世仇得阿狗，阿狗又無歐聯，以後一定係咁攞黎串佢地，熱狗平時咩都無就頭dupdup，但以後一定兩隊互相火併，而我地咩都有，反而唔會搞我地

今晚會唔會比人end game返轉頭

痴線
咁利狗拎聯賽你應該都好開心，未拎過+用嚟串獌狗

咁都有得j
費明奴出唔到呀大佬

利狗無聯賽，阿狗無歐聯係定律黎，唔好打破就得，其他隊反而無咩所謂

咁既話真係炒沙狗了

熱狗 只有pressure 冇 trophy 都係定律

Marina見到普捷天奴一個人都唔買都入決賽唔知會唔會濕曬

今季劇本主題係反杯

你on9 架？有前四點可以炒人，同埋沙狗勁撚過肥普，下年歐聯攞硬咁滯

熱狗不能有盃！猁不能有英超！呢個先係真理！

阿記送錢阿
車今晚連決賽都未一定入到
阿就入硬架啦

第一場係老母打假九廢明奴傷左都唔一定要出後備前鋒姐我地果陣達子廢咪又係世三假九

肥普睬佢都傻

其實車狗都有個高佬中鋒可以head哂d ball 又搶到第一點
不過沙狗永遠都喺d 七十幾八十分鐘先出

無錯 利有高普 熱有肥普 鏝有哥帥 車有沙利

肥普係熱刺由低踢起
試過無前4，到呢家都冇盃，好似都用左5年先起到個form

如果肥普係教車，可能半年已經搵左希sir，邊有可能比佢教到5年，比佢慢慢玩幻幻，教form

熱狗老細係古9寒，但佢好有自知之明唔會又唔科水又要有成績，你唔好太崩就得
西女人呢家就係唔放權，買人慳幾m之後買個plan bcd番黎，你教唔好都照炒

豬蛇正選效益差我明，但學下肥普50分鐘左右放出黎都一樣得，成日比得15分鐘豬蛇又要佢有表現真係..

歐聯一定撐利攞
死賤腫熱狗MMA點撐得落，加上熱狗未拎過歐聯無理由撐佢地拎，而淨係計倫敦我地而家都係一哥(英超加歐聯加埋其他盃仔都係最多) 同如果熱狗今年都拎唔到下年艾力臣走埋再可能有其他球員走埋星散就有排都打唔翻上黎，如果比佢拎到歐聯打起上黎就麻煩

聯賽就一定撐鏝拎

不過希望煙sir快d拎個冠破左個二奶命先，之後再打起佢

而車既世仇應該係 疤>>>>>獌>熱>>>>阿>>>>>>>>>>利>鏝

今晚主場坐底贏兩球

豬腦蛇上場miss chance個樣幾咁唔甘心，豬腦蛇deserve better

1st lag 用路蘭迪 結果
換人有時都係盡人事, 普捷天奴今季英超計埋計埋都輸咗十幾場

如果今晚條中場線出翻對屈既R12 J5 K17個中場控制應該幾好 加上今晚主場
最緊要拎到first goal先

留意返洛蘭迪干sir plan a

即使陣容睇落正路，仲有主場，但係都感覺危危地
相反之前睇歐聯，主場點都唔太擔心

上年皇馬，今年鏝城，利狗。有咩前鋒head曬d波啊?

用大舊衰柱躉前鋒預左一世對強隊都要做underdog

閪女人街市買菜

豬蛇上場2個big big chance如果係希狗應該老母條隊排到去沙頭角

plan a好似係清高

當然唔計lkk

基奧特一定好過落難迪

咪撚又嚟一場論啦

agger, 不過果時想要佢黎sub

路蘭迪第一回合都係屈高波既 你有冇睇
係冇人執到second ball

點都撐利
一定要星散
唔好俾佢越打越有

星賓周散咩，vvd買返嚟一季就走?
沙拿續左約無耐

去ff人地星散根本on9

咁點解當初要炒avb

Agger, 上季你地個個笑熱狗落難迪
依家就一場論

講起路蘭迪又諗起前季班高層唔買

講真肥普又好 高普又好都用左幾年時間先齊到人起到個form打起上黎，甚至鏝哥狗有無限金錢都要用成年時間先有個完整form
我車又唔肯比時間 又唔肯科水 球員>教練，你搵邊個教都死啦
如果球會肯比最少2，3年時間煙sir 整好個form，同煙sir執到班肯為佢賣命既球隊可以圢翻起，唔係會變下一隊阿。。。

不過講咁多最緊要管理層，管理層閪隊波無可能有好成績，除左獌狗外佢地管理層時間 錢 話事權都肯比但走左廢老就柒落去，而摩二代都搞唔掂不過呢d係報應，你獌狗4424同無限補時咁多年，係廢老走後起碼還翻15至20年無英超同歐聯！
死疤狗又係，歐聯黑哨咁耐起碼10年入唔到決賽20年無冠最好年年首回合炒人3 4 5球 次回合比人反cup

限米煮限飯je 得希狗同基佬兩個中鋒揀 沙狗要比希狗做正選我冇意見
但希狗長期踢得差果陣 點都應該半場換基佬入黎屈下高波 就算入唔到波都搶第一點做2傳 做下配合la

估唔到英超得車入唔到決賽

你條濕鳩仆街死啦柒頭

我記得好似一字排開果年，點知買左七條友季中好似排第十，跟住有場比鏝炒6粒先炒有d似摩佬咁，比痢36射 3:0，太embarrassing 高層覺得太難睇先炒

奧寶坐左量子隧道黎左呢到

起碼走個艾力臣先 如果拎到歐聯佢有機會留隊
加上唔想賤腫打起個勢

分分鐘熱狗贏歐聯先星散 普狗好似講到贏歐聯就了咗個心事,可以去第二隊咁

臨死關頭換走一個中場, 入多個中鋒壓前面嚟屈, 放手一博姐

有畫面

所以未撐利等熱冇冠星散囉
俾熱拎到我地以後好難打歐聯嫁啦
阿獌又咁差咩
狼隊學到打弱隊隨時big7

佢而家可以再上一層教最頂級球隊啦

講經咩，熱年年都無冠架啦，咪年年都未散，仲要一早續晒所有人，邊有咁易散班，望返垃圾車就真係會散班啦，淨返d 廢物係到

一樣有頭搥有支點
用唔用到啲second ball 製造入球先係重點

起碼走個大力神都差好遠

No 我記得planB黎
個陣干sir比左幾個人名出黎
洛蘭迪係佢second plan

而家都無鳩炒領隊
炒干地擺明唔止關成績事啦
佢仲同高層、球員炒晒大鑊
唔炒唔得

456 呢個term 咪個陣熱狗衍生出黎
好記得

係熱狗洪七公話唔高興就炒我456攞 點知真係比鏝炒4球

歐聯決賽

支持熱
支持利

利申：唔想利贏

作為車迷，點都諗唔到撐熱嘅理由⋯

問黎都廢 撐熱=fake blue

歐霸準決賽
華倫西亞
阿仙奴

猁狗都係平時拎黎笑下，
熱狗係想佢地全隊空難死

夏霸決賽撐邊隊

阿仙奴
法蘭克福

歐霸決賽撐邊隊

阿仙奴
法蘭克福

呢個唔洗投票la下話

屌兩隊都唔鐘意 我淨係記得邊個推鳩希丁克爺爺踩我柏度腳 踢夏神 睇住法比隻手踩落去！！ ！ ！ ！ ！ ！ ！ ！

今天大家都是利迷子！

Real

考慮到超級杯對手 好似熱易打d 有得揀我揀腰斬算

最唔想見到嘅決賽組合
兩個無冠教練

含淚撐利狗同法蘭克福

高普daddy都叫拎過德甲嘅

隻熱狗推9我地永遠榮譽臨時領隊

比你咁樣講一講有少少淆…

軌專做柒事…

一定利 唔洗諗
唔計打人 倫敦得一隊拎過好J啲

個稱號唔知好嬲定好笑

歸根究底，冇咗一個real leader...

唉仆街，兩隊都唔想佢地贏添

我係想猁迷仆街冚家剷
唔係猁狗隊波

重注利物浦

Billy仔都有跟first team操

煙狗其實都冇錯，不過佢自己都7，所以個責任唔完全喺班球員度

人地plan b一樣踢得好 但車無左世三就柒下柒下
教練好重要

上場輸波唔見你讚人plan b踢得好

係唔夠leader.... 一隊波無可能只靠一位球員既leadership
以前成手國家隊隊長，一係踢左車好多年，咩風浪都見過晒

上次無son 飯都煮唔到

我地沙神冇簡迪嘅plan B順到仆街又唔撚講！！！

熱狗傷左Kane 有son son跌watt有Moura
但車無世三大多數到都西波 而家有切都好左d
唔知係教練定球員問題

車狗兩個廢閘出10次波 有冇1次係出到呢D質素既波

底線傳底就有

Azp head shot百發百中

阿朗一係斬去角球旗，一係出個膝頭咁上下既一腳比人解圍

利狗雙閘今年係幾勁
兩個都10+助攻

點睇柒頭安條死廢柴開埋角球死球
都係多azp1個助攻同阿阿朗兩個助攻

Son, Lucas Moura, 質素高, 雲耶馬
佢地簽去熱狗個陣我唔相信車區有人會J
但好既教練就係可以提升球員能力
沙利某程度上都做到
切、天神、cho 我都覺得比季初有進步
只係沙利死攬契仔、臨場調動垃圾呢兩下頂佢唔順

lucas psg已經j緊

Azp 其實唔想反
但現實真係出波廢到仆街 防守叫中中等等
要達頭係到先會出到好波

點睇有d assist 係count唔到數據? 例如：帶生個波 迫搶對方比壓力佢 呢d count唔到數據既豬頭骨工作
一句講哂 冇左下圖既柒頭安 就少3分 =冇前4! 🤣

剩係熱狗MMA我地已經冇理由支持佢

切係 天神一時時

踢聖保羅個陣已經j緊
FM Fifa一開波一定買左佢先

RLC真係有進步
雞甸同奧袋係冇咩人用底下先叫做多左出場機會
關沙狗咩事
除非你當比佢地出場就叫提升球員能力
咁我冇野好講

安never跌watt

Credit 爆炸頭🤯

有冇手足想熱刺帶個盃返黎倫敦一齊分享榮耀

講得好！！！

下年就入決賽啦

我車同1213一樣兩年擸晒歐聯歐霸

Psg好似平放

真
由上至下都仆街

簡迪今晚出唔出到？

Can’t

簡迪決賽出到？

想睇多啲上場嗰3中場睇下係咪真work

我驚佐狗插喉都唔掂

三個中場中都係插喉型

干地去國米？

切高佐組合
今晚就睇下係咪順啲

想買

daddy

焦國米

想佢教羅馬多啲

突發！JT回歸

去國米仲點放icardi嚟

希望barkley正選

據慢鏡頭、《共和報》以及La Stampa三家媒體報導，艾歷尼（M.Allegri）已經與阿涅利（A.Agnelli）有過會面，雙方達成一致，艾歷尼將在今夏離開已執教5年的祖記。
據悉，艾歷尼將赴巴黎執教，而祖記教練的熱門繼任者則是干地。
祖記在意甲已經連續8年贏得冠軍，其中前三個是在干地（A.Conte）執教時奪得，艾歷尼則率隊拿下了之後的5次冠軍。
據透露，阿涅利對請回干地的計劃並不信服，但尼維特（P.Nedved）與帕拉蒂奇（F.Paratici）兩名高層力薦干地回歸。

干爹

Welcome 屌帥

tonight big game

出局

2:2光榮出局 輸作客球

沙sir唔會令我地失望
今晚佢就證明自己

沙sir>煙狗

沙sir or 沙狗 今晚就知

個個都講到車阿已經入左決賽咁
次次對哩隊波有期望最後都冇好結果

上半場1:0 下半場15分鐘連失兩球出局
法蘭克福we did it

好彩一早對車無咩期望
今晚出局又好，決賽對阿輸波都好，都係意料中事

通常係攻極唔入，跟住比人一次反擊搞掂

有前四已經訓得著唔會對隊西波有咩期望

咁既心態只會下年等出醜

今晚沙利考牌戰

起碼拎到歐聯資格

佢都好多考牌戰

難得比佢翻盤機會由狗做返人

沙蛇

諗起上上場，主場比google隊入3球

Infinity war定end game

過完呢場仲有決賽嘅考驗

難得我轟俾機會呢個後生仔 希望沙仔大步檻過 不過輸左都唔緊要 我地仲有成季俾佢柒

今晚沙sir渣車筆試，pass左就路試

ban 咗轉會自然更多機會

筆試都肥就一世坐公共交通工具啦屌

成班柒碌比d自信啦，除非沙狗發神經走去出傳奇巴仔正選，如果唔係諗唔到咩理由會出局

珍 不過沙蛇真係出巴仔都唔奇

高華錫最後幾場都唔用盡佢？

干sir 去國米

好想睇佢瘋狂落剷

28歲的夏神自2012年轉投藍軍，至今贏過兩次英超，今季鐵定4大皆空但已鎖定前4名，一直盛傳他在夏天轉會皇馬，追逐事業上更大成就。

=.=nowtv

BLUE MOVE Chelsea could leave Stamford Bridge as designers consider new locations to slash project costs by £500m

冇得轉會就轟曬d錢落新球場 ok喎

鐵定4大皆空?我屌你老母啊

先知

傳緊簽拉比奧特 阿同鏝都有興趣

關車咩事？

假假地都叫做歐洲盃賽
入到四強先出局點訓得著

開波之前瞓

干地x 祖記
應該呢幾年無一隊夠打

有冇人想睇沙利歐霸捧杯？

tonight must watch

干狗帶祖狗打歐聯好柒喎

Welcome Icardi！

welcome 西瓜！

麻煩到依家國米都雪尻佢
咪撚搞

似同獌聯換人

有冇咁迷盧

班撚屌又扮唔care

我地人都買唔到
j番青訓啦

今晚肥嘅話，比著以前沙狗一定要lan，肥賓2013年攞第三同歐霸都無得坐正

對阿狗有幾耐冇贏過

個性質都唔同
肥賓本身就係暫代教頭
仲要Daddy歸家
點同依家嘅沙狗比

少於一年

下年daddy歸家

Goodbye and thank you smoke sir,
Welcome back Mou Daddy

3:0
手下敗將

再講rafa都比人屌住走啦

有thank you 嘅

赫臣奧度爾雖然重傷，並可能在9月才能回歸球場，但他本人依然希望能夠在今夏完成加盟拜仁的轉會，車路士則依然希望和他進行續約對話
隻狗養唔撚熟

只信鷹鷹source

依家英超天下
身為英國人唔打英超，逃避現實走去做德國狗
恥與為伍

鷹鷹source 都講類似野

同上年足總盃一樣
唔明點解好似唔少人真係當老鼠盃咁要唔要都罷

好撚想要
但係做定心理準備

贏左=都係一個錦標，意義重大
輸左=垃圾飛機盃要唔要都罷

穩住頭手再去爭霸心情負擔相對無咁大咁啫

讓冠撚只會睇得上眼英超同歐聯 其他杯全部垃圾

上星期有讓前四撚

但我足總盃決賽前係幾有信心

干地賽前準備功夫一向唔錯(但我同意臨場調動就麻麻)，對住摩狗都應該頂得住

不過沙狗弱項係盃賽，今晚同決賽係考牌戰，肥咗喺車條路唔易行

沙利強項係咩
搞關係？

食煙🚬

贏輸都係沙狗架啦
對面法糷咋 講到贏咗好撚威咁

富臨、般尼、卡迪夫城、般尼茅夫

雖然干狗死老豆式hea教好難頂
不過3中堅拎冠嗰期真係做到上下一心
係近年睇過最爽嘅車狗

含淚撐猁， MMA含撚

老鼠

今晚5點 準時見到安仔歡呼！

8:04

對不起 法蘭克福
聯賽收起主力是沒有用的
我地Sorry ball踢主場你地前鋒波皮都無得掂

但都入唔到人地波

下季就打死你班車狗

干1>>>>>>>>>>煙1>>干2>>>>>>>>>>摩3
干1成隊啲激情真隔住moon都感受到

我哋去拯救西甲啦！

唔好拆我地龍骨

11:20 安仔練習都要出時間停頓

For i am your god!

wiligod

agger
hazard last European game in Chelsea
no see=fake bike

仲記得贏獌狗4：0個場

DC+法比

Eden Hazard wants his desired summer move to Real Madrid finalised as soon as possible but Chelsea are determined not to sell him for below his market value, sources have told ESPN FC.

Hazard has privately made it clear that he expects to be allowed to join Madrid this summer, and sources told ESPN FC that he and his family have already begun looking into housing and school options in the Spanish capital.

But while sources told ESPN FC that Hazard has urged Chelsea director Marina Granovskaia to facilitate a quick deal with Madrid in recognition of his stellar service to the club, the Spanish giants have so far shown no desire to match the Blues' £100 million valuation.

準備罷操

kante有無得出

夏狗嘅行為，將會令你喺車路士嘅地位變為零

皇疤兩大班霸最後都係踢唔掂歐聯要買我地兩大神翼

準備夏世三變賤世三

鍠點解唔拆熱狗骨 又大力臣 Kane lucas 大家都白衫

最踢唔掂係垃圾車

仲ff緊夏狗會續約果d車狗肯醒未

如果只得幾千萬咁幾大strong hold

疤連可以做到時間停頓既人都無

快啲躝啦地位同亨利係阿一樣歐聯十六強起無腳好波因為夏狗我地先無得更上一層樓咋

攬住259過世

無世三
我地連兩屆英超都無

一單還一單，被強留既咪留多年
2021理得你點飛去皇
尊重合約精神就唔好搞政治

岩啊所以咪亨利咁歐聯真係唔好用
依家走退左休都仲係車名叔丫無壞

賤種蝗出咁撚低價 對於世三同車仔都真係好侮辱 擺明貶低佢身價
佢真係true blue 嘅 見到人地開個咁嘅價都唔應該話走 咁低價都要走擺明話俾人知為咗奶蝗自貶身價都冇所謂 cheap到爆

有時間停頓就輸少2球出左線啦班傻閪疤狗

佢含左皇咁多年都已經無咩話cheap唔cheap

醒未古圖狗有冇strong hold

果陣冇ban買人

美國狗

關咩事 我想嘅野又唔一定會成真

好奇一問 100m買到夏狗 點解psg 疤狗 唔搶

Despite the sanction of FIFA, Chelsea can extend the loan of Mateo Kovacic or buy him up until June 30th, due to already being registered before the penalty.

- @miguelitocope

原來有條款

結論： 比利時雙狗係賤種

我樓下看更都知夏狗淨係去皇仲搶乜

但無定價
夏狗一部分轉會費

Hazard out

兩單deal依家變得有關係，世三走高華狗嚟，如果高單deal傾唔掂或者根本嚟唔到，車大條道理strong hold世三

假設高係約40m，車開比鍠世三個價係140m並不為過

其實啲消息人士邊撚到嚟 每日鼠報有冇消息人士透露？

佢條死剩種落地獄收風啦

Hazard at least assumes he will play his last home game for Chelsea against Frankfurt. A final adieu with - hopefully - a qualification for the EL final. He would like to say goodbye to his club with a prize. A stiff attitude of his bosses does not change that (HLN) #CFC #RMCF

The Hazard deal is a situation that Chelsea also seems to manage [if he forces a transfer]. A PR exercise to cover oneself - “You see, we have done everything to keep him” (via @HLNinEngeland) #CFC #RMCF

It is a difficult transfer. All parties still have at least 3 months to find an agreement, but at the moment there is every indication that Hazard will have to force a transfer like Courtois. This is usually the case when Real Madrid is involved. (via @HLNinEngeland) #CFC #RMCF

Hazard is the type that prefers to avoid arguments. For the time being, he hopes that reason can close the gap between the demand [€130m) and what is being offered [€100m] His employer is testing his patience. Hazard wants to leave as the ”good guy“ (via @HLNinEngeland) #CFC

Kristof又幫世三講心底話

有預感今晚沙sir會出巴仔

高層咪買咗美國囝做替補
唔明你地做乜唔比世三走-.-

卡希爾都有Matt Law

買美國人頂夏狗真係痴撚線仲要硬食西瓜 你話夏狗走買到大巴拿嚟 硬食西瓜都可以接受 而家大down grade

切狗上場幾乎出盡

今揚高華狗+巴仔 confirmed

切狗真係唔敢用咁盡

今晚天神

[Stamford Bridge will miss Eden] 車路士 vs 法蘭克福

開定 陣間老鼠又開fuck off

頂中三元

烏龍三球新vvd

青訓不是口號！

fb見人post話可以係6月30前買/績借高狗

咁即係又變原陣

It’s pretty certain to be Eden Hazard’s last Chelsea performance at Stamford Bridge tonight.

All good things come to an end. I’m just thankful that he played for my club for 7 years and bought us some of the finest memories.

Enjoy one last time....

#Legend 💙

都預撚咗架啦-.-

希望夏狗今場比人剷斷腳

好簡單，如果今個轉會窗無得買人，就死都要強留世三。無得買人，就算賣夏賣到500M都無撚用

原來McEachran準備比人解約

係考驗佢有冇底線嘅時候 覺得佢都係想好黎好去 希望唔會賤賣喇

今場睇下夏薩特有冇同球迷說再見了

球迷大唱fuck off hazard

全部球迷都係老鼠

九成啦 睇佢個樣點都想扮曬君子先
唉冇計 本身佢走真係好黎好去 點知撞正ban

🚨🚨 The Chelsea team to face Frankfurt :

Arrizabalaga, Azpilicueta (C), Christensen, Luiz, Emerson, Kovicic, Jorginho, Loftus-Cheek, Willian, Giroud, Hazard

#CFC

真係最強陣

Subs : Cabalero, Zappacosta, Cahill, Alonso, Barkley, Pedro, Higuain

鍠疤未來兩大翼鋒史丹福橋告別戰

仍然唔出波牛正選

今年咁落力幫你踢
無佢下年歐霸都無份 肯定低分過狼隊
西女人最開心 唔洗用錢買人

屌 唔出巴仔

左世三 右安 中間豬腦
J死我喇

no kante?

球迷陣

Injured?

Injury

有無巴係現場

最已陣

去到夏神呢啲級數你要佢下年再留喺呢隊冇得買人，冇鬥心既車你忍心咩

佢簽咗約架 講到好似我地迫佢咁

安囝重返正選

叫佢新契爺佩狗拿拿臨俾多少少錢囉又冇話唔放

Eden Hazard will make his 350th appearance for Chelsea tonight. (He's 23rd on Chelsea all time appearance list)

又邊個入黎狂負皮

Cahill's final captain's notes: "I look at my time at the club as a total success and I;m thankful to the club for giving me that opportuntiy and platform at the top level. I think we've been good for each otehr and I really enjoyed my time here. Thanks for your support" #CFC

傷追人

講真 100m都應該放

love post?

出球迷陣

COPE記者講華錫有買斷條款 可以買斷

你開喇

天神大爆法

[Stamford Bridge will miss Eden] 車路士 vs 法蘭克福

人哋作客區仲威過主場

沙狗考車牌戰

筆試已肥
路試唔洗考了

-6足球！

以後唔再懷念古圖了
新傳奇守門員
雞巴阿里斯必列加!!

Kepa fc

又贏

Goal Goal Goal!

手短狗至少唔會好似古圖狗咁畀人通渠

cech歐聯決賽救2球
kepa歐霸4強一樣救2球

kepa撲中間嗰球
郁都無郁過

kepa今次又救沙又救azp

夏狗做哂樣走啦

Azp 可以躝去後備

西班牙語三柒食撚屎

Kepa

傳奇基巴

Kepa 今場真係盡顯身價啦

雞巴好波

心事重重
諗緊點先走到

好撚夠薑吓

要印件kepa了

嚇死
差啲提早一輪攞柒霸冠軍

對面班球迷真係屌打車 作客叫到主場咁

雷欺好爆唔爆今場爆
嚇撚死

頭套狗最後一場對返車

中立講句
法蘭克福比我地更值得出線
Jovic今晚留一留低同我地西女人傾下轉會

好撚型

認真，真係踢左成pat屎出黎

訓唔著了....只係四強 都好激動
護左兩球空龍
-6足球不死

好在佢有反應 其實通大細入得

巴哥ig

腸仔輸運

命運

世三同巴哥一樣
入完致勝12碼跟住走

final幾時踢？

短手狗救車救azp

Kepa redemption

雞巴啲英文咁好既

kepa d英文

屌而家點訓

真藍

留底屌閪

激情

睇咗成晚閪波谷左成晚氣

決賽唔好出西瓜 plz

好彩希狗無份射

西女人下海救我車

其實兩個前都係屎

互射12碼贏波真係令人零舍興奮
本身睇到成pat屎都係咁話

決賽千祈唔好輸撚俾阿狗

-6 足球又然

好興奮訓唔到呀

起碼基奧特唔係決賽剋星

果球4打2真係血都嘔埋出黎
好彩贏到 唔係佢地幾個真係要洗下廁所

丹麥女孩真係好撚weak

Jovic直接入conference room傾轉會啦

黑腳西瓜

我轟 入決賽了！ ！ ！ ！

訓咗冇睇 做咩又要換走？

沙sir : 我要希古恩就夠了

傷

英超盛世差啲比車狗攪亂

沙球換人真係鳩流流 唔掛知佢之前一唔冇冠

唔係好覺得佢真係傷

比我感覺似佢成場比人追住撞撞到想走場

情況等於玩lol對家追住你嚟打唔比你肥，明明場波形勢好都唔想玩要走場一樣

世三拜託你下場上力 唔好好似今場咁好嗎
臨別送份大禮

沙蛇又贏！

下場點頂對面lmao

前四歐霸擸鳩唒 阿狗獌狗食撚屎！！！！！！！

施治職業生涯最後一場比賽係對返我地

沙蛇神調動！！
頭5輪都無希古恩！！！

傳奇沙利

我都有陰謀論覺得過佢係扮傷
承受唔到個壓力

這就是人生

巴克利又幾撚勤力

屌啦媽踢到咁真心唔夠阿抽
仲要無大肉腸迪加

射12M咪WIN硬

雞屌雷蛇走埋 上一代男轟激情就絕跡了

喂，love post果班車迷
唔打J 1個月

怯場丹麥女孩

法比而家做左twitter球評家句句精警

勤力係勤力，但finishing 同 final pass 同切差個level

絕殺先計

頭先柏度都chur到好盡
雷斯仲慢步緊

想睇佢決賽有咩comment

丹麥狗再咁搞落去真係會令我對佢好反感

好撚柒鳩弱雞

控都唔係好

情感：

實力：雷sir你走啦

好彩無跟

應該無米希

認真，唔想再睇柏度係後場扭波，踢得好撚差

高華狗完全隱形

場波踢得好差
就睇下Sorryball 運氣持續幾耐
但kepa真係有貨交

其實睇雷斯射pk反而係最有信心果個

可惜冇得戒
拎到歐霸再補番果一個月

Azp真係明明上次射得幾好 今次

回購史毒

Kante final出得

今日風向又會變返 簡迪>>高狗

車妓爭歐霸
熱痢爭歐聯
鏝爭英超

獌

車路士奪歐聯中堅組合

射12碼之前沙狗
而家又可以變返沙sir

中堅仲有乜人用

無人講azp 咁撚心急 個波都未放好就射？

急屎趕住入更衣室痾？

真係咪撚再用西瓜

覺得沙包換入黎 幾有用下
整左2野遠射都中籠

世3上左機啦

Cahill 係咪衰係傳媒唱沙利

可能睇足成季沙狗波
D要求降低曬
覺得今場未有希狗之前係唔差

迪加都好有火

角度有但唔夠力
其實都算拎得邊架啦

有冇kepa腳救12碼gif

保隊長呢

好撚柒

閘黎wo

12碼都win到 今年有機

卡奴呢

雷蛇續約未

屌左出聲心諗做乜鳩

Azp正式狗化變艾狗

今場負作用

jovic if u cant beat them ,join them

講真 沙利今場換人冇問題阿
係戰術有問題姐

射親都好似想偷雞咁
急步射

決賽見老朋友

真係唔該練下啲出波先打決賽啦
連角球都開地波

上半場打得好
換左azp做中堅亂左大龍一陣

Btw zappa打得唔差

戰術無問題，場場一樣

明明睇佢幾次12碼都係大大力轟去上角，
做乜今次"躺"波

班友去完美國hea 決賽肯定上半場都踢西波

個身未射已經側埋左

佢喺後場扭波次次都扭到小兒麻痺咁

同作客對阿果場一樣俾人15分鐘kill game

練出波？練下點踢波先啦

陪你把沿路感想 活出了答案
陪你把獨自孤單 變成了勇敢
一次次失去又重來 我沒離開
陪伴是 最長情的告白

果然用開腦踢波係識波d

換走安既另一個壞處就係冇人識開角球
世三個d

心態上一定阿狗好d

對阿狗 以今日咁嘅表現真係冇得贏

一定比人屌打

決賽有冇得call返莫拉達返黎

希望決賽踢得生生性性

決賽搵切打中峰啦

借一季半 好似係

Zappa 進攻真係唔差，出佢終於見番條右路
不過長遠睇都係覺得RJ好d ，英人、穩陣、有領導才能，希望長遠做到隊長

法比有冇牌？

今次係短手狗第一次入歐洲賽決賽

丹麥女孩+女人達

要咁多女人做乜

有腳既龍

支持朗打fw

煙狗分分鐘又淆底排假鳩陣

到時復出番簡迪就唔同

今場正選後備輪流出嚟搞笑安 柏度 豬蛇 西瓜

都唔知係咪半場take左野 今場high撚大左
又夾硬入波球12碼又趕尾班車咁款

決賽對私家雞

我地係

屌 柏度同西瓜後備入黎好氣好力踢到成碌柒咁
兩條友傳球成功率7成都冇

假假地都入過愛狗帶領既阿

仲要用腳

西瓜先仆街

唔差在call埋哥達

咁叫真傳奇 杜奧巴啦

咁計好多人都係

天神 簡迪 迪加
決賽出唔出到

西瓜最仆街

決賽會長vs豬sir
可唔可以好似上次助攻法比入妓波今次助攻豬sir

我大簡迪橫掃全場！

西瓜跑兩步都跑唔郁
沙包有幾下想即斬佢都未到位

呢兩季新簽個堆

-6足球

call 2185個0搵麻友好過啦咁

叫返巴哥、老鼠，加堆夏薩特

三大屠阿夠做

叫埋馬基尼尼拍干堤，L8 box to box

Kante對親阿都柒開

唔放水咪撚返黎

呢三個同場會點 跑到癲

阿 決賽出會長 唔出Leno?!

叫施治番嚟守龍

玩撚哂啦

成個歐霸都係用頭套狗

煙狗又會忽然咁醒唔比傻閪瓜射碼既

唔差在叫埋艾辛啦

歐霸出開會長 加上last game 應該點都比會長好好睇睇打埋佢

真架 豬腦又雪到凍晒
西瓜啲走位射波 要越幾次先得一次掂

咁先岩

都係d球員自己定架啦
你估佢話到事咩

咁加埋艾辛啦diu

佢出西瓜 第二日就要掉西瓜揾佢呀

會長

黑鬼中場

其實最緊要係迪加可以復出

想睇佢著車仔衫

笑撚左，成班氣袋力架

頭套狗想做真傳奇超越雞巴就讓冠

車路士醫生團

cech

讓冠手足！做嘢！

無冠沙利 今次唔好又柒

E娃：你贏到冠軍我就令你條黑腸爽yy

感動既係 領隊唔係干狗
係干狗既對阿都可以訓得

next post topic salute to cezh?

我好肯定呢條中場跑，搶，頂，無人能敵

......

okay，u open post

仲E娃 手足暈左幾耐

歷史女人

去左坐牢

Ff夠好訓喇

我都明

心繫車仔啦佢

讓冠手足 = 真藍會長

訓了，bye咁多車子 打夠J了

拉ching ho ball！！！！！！！！

5月過後，至少將會有2個英超領隊
第一次為球會拎到錦標

🏆🏆（🏆）

有無手足同我一樣撐落底之鬼有更多機會？
azp 呢啲老坑無輪換點踢

可能3個呢

其實azp12碼冇咩力但角度ok
反而佐真奴繼續跳一野射
角度唔靚 力又冇 真係睇定黎食咁勁

所以我咪（🏆）第3個

不如叫隊長打住中堅先 假設迪加未踢得既話
唔想見到丹麥佬

D龍門識企定黎食佢就玩完

好耐無見呢個名 但個屎忽拍得住世三

我指屈仔拎足總盃
唔係你諗嗰d

死摩狗連醫生團隊都拆龍骨

佢不嬲係睇龍門反應再射
好似夏咁

香港時間7點踢？

果樣野，係英超祖訓黎
果19隊請合作遵守

次次都咁講
但事實佢十二碼入球率就係高到仆街

kepa啲反應唔講得笑
第四球企到定真係等對面射先撲

高到仆街又點
最重要既決賽射失 之前幾把炮都係假

要證明自己價錢
唔係因為閪女人同古狗先咁貴

阿塞拜疆踢嘛

3:00 am

丹麥女真係驚佢腳軟賴尿
雞吊起碼見慣大場面

所以會自信爆滿玩撚波

頂佢明明寫住all times are in hong kong standard time

如果kepa分到少少自信比丹麥女孩 個女人都已經可以勁成個lv

轉身慢到仆街

其實kepa自信都唔係特別好

fake you

utc+2 2100
即係 香港時間 2700

唔明點解今場仲有好多人覺得要換雞曉出黎

uefa 官網，hk 3:00 am

google都係寫7pm hk time

天神仲有無得救
開始對佢失去耐性

我覺得佢極度自信撚黎 唔肯換人果場比全場噓佢仲走去串亞古路

佐個種射法多數地波

我就係google cap出嚟
點知假

google原來都信唔過

睇now個app啦

沙利考車牌戰

10/5筆試⭕️
29/5路試

請用幾個月操大隻

借去英超中下遊 做多啲正選 學下做男人先

其實睇果時勁驚佢夾完企起身果下整左粒波入網

CET係GMT+1

now zouma > danish girl

30號3點

唔會7pm
不嬲睇歐洲波一定深夜

佢咁射法 係大賽感覺唔穩陣
又冇派路果種大師級感覺
當然keep住咁射 入得哂又介意

唔介意

俾個主持串完溫布萊 再串佢英文

輕奮到想返工食個大家樂豐富早餐

9:00 PM (21:00) CEST = 3:00 AM (3:00) Next Day GMT +08

live 時睇到呆撚左
第一次見人咁救中路波
多數擋出就算
佢夾停
我比唔到反應

以前好似試過12am左右決賽架wo

我覺得乞衣頭先自信爆棚

計漏咗夏令時間添

一張gif搞掂早抖

基奧特決賽證明比雲加睇
當年賣走你，用奧巴美羊是錯誤判斷吧

應該要約埋達狗一齊睇左心理醫生先

好驚佢企起身kick到個波碌入
好似utube d fuuny football咁

莫拉達（冇腳）
Kepa（有腳）

射十二碼有求穩陣嘅心態個陣已經fail
唔敢take risk同無自信嘅人無資格射12碼

Hazard on his future: "If it's my last game I will try to do everything for this club to win a trophy. In my mind I don't know yet if it will be my last game."

Hazard: "We will go to Baku to try and win the trophy. The Europa League is not easy.

"I always take responsibility when I have to. I am happy and the boys and fans are happy. But it is not finished and we have another game to play."

公務員

仲後生 仲有機會

得啦得啦

牛咪勤力，所以佢咪波牛

希望你下場兌現承諾

唔係啵，hupu寫3點凌晨

要求唔多
決賽希望見到比利時level 夏球王carry 成個進攻

呢下真係爆血管

屌啦星佢d學費天價黎
巴塞晉級賽
歐霸決賽

vs leicester city
pedro higuain willian
barkley cheek
jorginho
alonso luiz christensen zcosta
caballero

出次選算啦
一陣傷左就閪

hea撚到仆街，即係唔係最後一場啦

班友攰死 得兩日抖
希望掉哂堆u18 u21上去

呢場整傷 安、切、佐、天神 = 沙狗
拎幾多分是撚旦

下場係時候出公關head drinkwater向李斯特城致敬

對李城出 青訓、飲水果d算啦

所以最好就借去到其他英超隊交 係轟交太貴了
借去其他聯賽就多數晒學費 學唔到做男人

佢仲未決定到？

加埋雞曉 好似仲有麥伊治闌
Van ginkel好似傷緊

潛伏四年 會長終於可以做返車狗了

其實信心問題都好難搞 咁樣借走佢去d無大賽打既球會佢都係唔會進步

唔係n月前話已經決定到
但唔公佈住咩

不過算啦比利時人
Back to London London London

仲有一絲希望！

巴哥

仲要踢final 唔通好似gotze 咁臨踢前話走咩

呢d時候根本就應該比odoi踢
但收左檔

下場咪撚出正選呀

Willian Huguain Pedro

barkley jorginho ampadu

朗 卡膠 azp zappa

卡巴

仲有無希望？

Someone is missing

油王都對佢表示心痛

返左屋企食漢堡包養身，respect!

Sarri says superstition meant he didn't join the team huddle on the pitch before extra-time and then penalties. He says he told his assistants what to say to the players. #CHEFRA

又食煙又迷信

失個球雷斯好on9

教左成年
明明大部份入波、贏法都同佢平時訓練既唔同
佢自己都I don’t know

Sarri laughs when he says he didn't watch the last two penalties because he didn't want to suffer! He finishes by saying our group deserves to win a trophy this season having recovered from difficulties three months ago. There will be more online and on our app soon. #CHEFRA

驚到唔敢睇！！！

佢咁迷信把撚咩
如果有用佢一早拎咗冠軍啦

去咗現場睇 正撚到震

ching睇左120分鐘西波辛苦哂

d鬼佬全場屌屌聲

切今季十球了

目測170

好彩佢護到空門
唔係實屌爆佢

穩陣係指林伯 vps 果d
幾乎射親都果個位 但都好難救
唔係懶特別咁射就係自信
我都想舒服12碼變巴神

呢次都拎唔到冠
沙狗可以認命

咁都拎到既話
唔知點解冇咩感覺

有冇唱反沙主題曲
有冇啪啪 啪啪啪啪 Chelsea

後面全世界都跑唔郁就係佢顯示閱讀球賽能力瘋狂截波嘅時間

依場波仲買唔買到正價

我入咗會所以正價買啊

唔洗夠points？

Loftus-Cheek said he cramped up before he was subbed. Chelsea fans want to see him play but some might have to accept he’s not able to play every available minute - at least not yet #cfc

我覺得法蘭克福勁過拿玻里

李城唔好出
美國賽唔好出

5月29 出盡120%

勁既係祖域一個

所以抽8強時以為好籤
睇完2場法蘭克福後，原來勁野黎

卡希一定穩陣過佢

可惜進攻太單調
去到加時已經比人睇穿所有進攻都由袓域一個做
車仔後尾直接截左個傳球線

而家又傷又殘，睇黎星期日輸硬出d青訓踢下好過

Drinkwater告別戰

呢球開始俾阿狗屌間諜

有做功課就會知佢每次都係射右邊

法比先係間諜囉

上星期跌4000點

佢成日俾人one two劏穿

罷去

買定決賽版波衫了

印Hazard last gqme

帶預備組，drinkwater、Cahill 求其舞兩舞算啦

攞埋歐霸就唔洗做沙狗

Fuck

如果唔係點做領隊🚬🚬

咩呀 唔係1點咩

其實佢咁射法一定要夠高夠力度
佢個助跑已經話左俾你知佢射邊邊

佢好似不嬲都係咁射
博個龍未準備好就一野轟埋去

個龍救得靚啫
反而夏狗射果球好似有D求其

Check了
淩晨四點kick off

去到亞塞拜疆打
5月29日晚7點見

4點？！ 屌 又唔洗訓

頂，變左4點

3點呀咁多錯誤訊息

Sor自膠
係0300am

法蘭個龍撲死一邊

0300係當地2300喎點會咁夜呀

不嬲阿塞拜疆踢歐霸都係香港時間1點架喎...好似係

傾時間都要civil war

係0300

舒服佐好撚勁

真係贏雞巴 雷斯又自爆 個樣仲唔關佢事咁

唔係迷佐 不過最近幾場成隊打得最穩係佢
好多時成隊亂果陣佢都仲交到好波
可惜係都係比人射走哂d助功

究竟以巴衝突多啲定係軌區？

check了 2100CEST
即係香港凌晨3點

決賽應該比拿卡同美揚SM

有次失波係覺得佢自己責任？

not me!not me!

決賽都係平日西波時間 即係叫人早抖

決賽通常都咁夜

屌佢成場搞到加時十二碼
而家返工勁撚眼訓

射波

雷狗其實尋晚爆完之後集中左好多

高波佢head撚曬

最後贏既話其實無必要去屌佢

做咩唔放假

前鋒無得買人 收返達 艾巴咸好過 中堅位真係好似你我揀 丹麥女孩又廢 雷斯一時時

仲有拉7可以輪換

唔洗到中午唔計loyalty points

一開頭以為唔拎得最尾個個拎三四支走

Ching中肯

經型廢老

Fb見到

迷信

佐狗預判好撚勁第二落點同對面傳失既波都執好多

原來安今季有13個助攻

果然係球隊核心之一

下年安 西瓜 柏度

老人攻擊線

CHEEK換左出場死晒狗咁樣
但到KEPA救到第4球12碼, 佢果下振奮真係無撚得頂
真TRUE BLUE

對家都幾懶下，4球都射右邊，係唯一球射中間比 kepa 閘到。

佐仔勁到
Btw Kepa成身最廢係咪英文

預計讓冠撚將會喺短期內會出現
理論大概係 讓冠比阿 永續愛馬利之類既言論

🍕

讓俾間諜

希望cech最後一場好好睇睇
有個冠軍埋尾

諗起有個龍撲完12碼個波9樓咁高，佢沖左去慶祝
個波落地後倒西入撚左

佢為true blue佢都一定希望見到車路士奪冠

切應該未踢到90分鐘 臨換已經老抽 沙狗驚死用傷切要出傳奇巴仔正選

係短手

換佢嗰時同沙利口噏噏唔知又講乜

應該落咗order射死一邊捉心理

踢完 換返車仔波衫拎冠軍

又無視覺美國仔
零存在感

連埋琴晚今季勁多垃圾閪波
但2個杯賽決賽+聯賽前4
第一季黎講其實冇咩好屌Sarri
成績黎講直頭可以話唔差

一齊大合照

一齊舉杯

見到Cheek喺場邊輸緊1-3嗰時想喊咁
跟住Kepa救到，同到贏嗰球佢表情都好撚真摯

睇返好多爭頂完成個跌落地
唔知係咪比人攝
跟住就坐低 好似頭暈咁
可能震傷左？

其實好撚驚個波仲有旋

尾段斷晒氣啦
上半場表現ok

Barkley>kovacic

換左入㴝真係唔差
佢球12M都好靚

高度

chur 足一星期2場

勁驚隻波牛飛機

呢排kepa 又反cup

切真係true blue
個背傷拖累左佢

其實車狗憑咩熱咁多 講決心 鬥志 阿狗一定勝一籌
人地仲要主場作客都炒拿狗華狗
車狗對google隊都失3粒 兩次對法蘭克福都和
仲要簡迪,迪加 都有可能唔出得

我都唔撚明
唔係話做悲觀撚
但客觀條件嚟睇阿狗真係更加值得被睇好

沙狗今季真係好好彩

歐霸不敗

留意到切已經冇再俾人屌workrate
成季不斷進步緊

買番幾千銀妓champ先
一定落飛，依場肯定平手盤黎

我都想知 似係唔滿意想踢耐d？
佢坐係場邊都低哂頭 冇咩心機咁
補時12碼前都坐左係場邊 係kepa 救到第一球先有興奮番

下星期飛十幾粒鐘美國踢一場真係好on9

Loftus-Cheek said he cramped up before he was subbed. Chelsea fans want to see him play but some might have to accept he’s not able to play every available minute - at least not yet

似係佢自己抽筋但係又想踢 嬲自己

去美國個TRIP會唔會有美國仔? 多仔last match 5月18號
對妓會唔會有美國仔?

車路士好需要多個翼

FrankLampard條柒頭皮

當年叫佢龍虎屌，依家切仔切仔咁叫，勁撚嘔心

no

切又入關鍵入球 幫球隊晉級

今是昨非嘅野
你企開兩邊，唔使幾個鐘就轉晒軚添

應該真係轉咗admin反應快到

我有個朵叫波台黃成智
中間超人

kepa真係唔係傳統車龍
竟然識救12碼

琴日kepa 盡顯身價 80m no problem

好過古狗幾百倍

下半場係後場傳失幾次波，又要禁平安鐘

Kovacic繼續有成功嘅條件

咁即係非一般嘅柒

有自信實力開高兩成

救中間嗰球個慶祝真男人表現

睇到切成材真係好感動
其實應該早d借佢出去
當年摩佬唔用又留佢係一隊唔知做咩

當一隊波，motm係個龍

練習啦出盡120%努力
重演季初贏阿狗既感覺

阿個防線好性感
不過sorry ball都係入唔到波

好想買到高狗

要有達同牙朗

26m諗唔到唔買理由

決賽0300 定0700

唔同既

琴晚zappercosta出黎真係睇到有個勁右閘既重要性 雖然zapp廢 但佢都算攻得下 都走到啲位射下遠射 好期待James

"And Hazard may never play for Chelsea again, he’ll never be forgotten."

“But then it was Hazard, and Hazard, and here, Hazard. The last kick, the winning kick. The man who lives for semi-finals. The bigger the occasion, the better the response.”

續西瓜、買Kovacic 走唔甩

0300am

賤種馬迪狗 係獌聯兩年贏到盃未呀？

仲有隻賤種古圖狗 係皇馬贏到金手套未？

Kepa 咁樣救到球中間12碼好癲

同歐聯決賽十二碼劇本一樣咁滯
又係輸緊1:3反cup

元清做咩突然咁正常

傳奇巴仔叫法蘭克福球迷收皮

Kepa嗰下怒吼如果有陣怪風應該可以bin一世

Kepa呢下都救得好靚

琴日成場有質素既埋門 我諗沙包果2球應該係前三

希望西瓜下場出唔到

無食藥

叫返摩閪斯回家

又燈

傳奇達仔回家吧！！

尾段對面都攰先咁易起腳
但佢似識射波 有d力度

其實今場後備出嚟佢算踢得好

講真 切係勁 但傳球視野真係差啲 有時反擊柏度 安係右邊佢都會就咁傳俾左邊世三 切打右邊box to box應該fit啲

演技又廢，等陣重演前年FA就不了

留翻個左邊俾MM打

巴仔呢條含家鏟係要雪番幾場先識踢波

分分鐘車讓平半 馬會睇排名多

有球快攻比柏度，差到比人後面，柏度嬲到

今年好有肥賓教果年既feel
歐霸有機 加前4 睇落ok
踢落其實同最top既差距幾明顯

真係 叫hold到波 帶到波 撞散下人地防線 仲俾到下波同有球遠射幾近

Kepa蛇 > 沙狗

世三第一個冠軍係歐霸
希望最後都可以用歐霸去送別佢
遺憾冇一齊攞過歐聯
Good bye and thank you

Daddy 提拔人係垃圾級

又唔識train 人 ，只可以玩現成 即食

踢多6 7年
覺得佢有機會做隊長

認真踢就扭到托拉拿變爆旋陀螺

樣樣有d 但又唔係出眾

正是摩狗提拔切上一隊

真心話時間

佢本來賣點就係樣樣有d
只係波牛形象>本身

琴日阿對前鋒着哂火 睇番車班前鋒

可以做後備

無咩出過 oscar就係比daddy 玩廢左

如果daddy繼續教 切好可能變左米基

件廢老西瓜出到黎一腳好波都冇

後備落黎搏對面無氣都用得下

其實放英超5，6名落歐霸真係難為其他隊
佢地認真打根本唔會夠打

就算有得買人 我地都係只會買佢
多謝沙sir

馬迪狗

1500萬後生英人仲想點

係今年D西甲隊柒啫,之前咪又差唔多年年俾西甲隊食住哂

英超應該加多d名額

之前英超隊無認真打姐

認真地輸晒啦

我無想點 咪話後備啱做囉 又無話唔要佢

控腳波唔洗控三腳先吹奏

又賴
Oscar資質係得咁多
後期連基本傳控都搞唔掂關人咩事

巴卡

我覺得兩者最大分別在於,
係今季尾段既阿係好柒,但都可以谷到幾場好有說服力既比賽出嚟,
但車對完鏝後就好似成日9吓9吓谷唔起咁
如果阿係可以由30突然去到88分
車就成日keep住40幾至60幾分咁,係間中先去到70分

車唯一優勢係無壓力,可以放開嚟踢

佐仔上半場

做咩無啦啦去美國

c服

季初就話同個控得但無乜end product嘅高華狗爭位，咪一人半場囉

但係季尾高華狗轉咗做簡迪替補，巴仔反而就要同個咁屈機嘅切仔爭，爭輸都好正常啦，尋日難得有得喺一場咁重要嘅比賽上陣，開心都嚟唔切啦

其實zappa出黎個幾球側擊遠射我覺得幾好 好過azp斬唔起粒波先

如完場時能獲取歐超盃資格
還有憾嗎

賺錢囉

不嬲zapa進攻ok係防守比人屌姐

即係emerson

Emerson尋晚交足功課啦助攻助守
到加時都仲可以爆左段殺到上黎射腳靚波

Emerson 啲傳中同牙朗都係半斤八兩

琴晚應該係落左order要出地波？
我見冇人斬高波

希望你地贏到
佐真奴

明明有個識頂嘅豬sir喺度

而家睇azpi助攻出波就好似之前睇摩閪咁
10球有9球都係省落人地後衛度

決賽
朗狗
艾馬臣

Wa. 咁撚勁既

摩西搞笑d 佢會插一下花先再向底爆 望都唔望9 ban落人地到

撞親頭之後開左竅

希望夏狗帶領我轟攞霸氣盃同第三 劃上完美句號

This is Sarri Ball

刷角魔翼

Azp d 45度傳中唔差
好似早排先咁助攻過
不過d落底傳中就

幫垃圾車攞埋歐超盃就無憾啦

仲趕得切轉會

有無人記得當年歐霸決賽賤種夏係傷左無踢

陣容係

Torres
Ock Mata R7
L8 Luiz
A.cole Cahill Ivan Azp
頭套狗

azp仲on99輸12碼

一年半話返就返咩

玩尻豬sir 方便自己換西瓜

慘撚到呢 d前鋒一個比一個衰

記得，西裝骨骨捧盃嘛

仲要冇任何調動

Ba都係

肥賓諗住加時先換
冇諗過絕殺

泰利傷得好，我覺得以佢個種黑氣石應該會累輸波

仲有dembaba幫狃狗踢過歐霸，獎牌無佢份

d人叫佢上台一齊慶祝，佢仲好怕羞咁問人

清人名單：
西瓜 安 朗

用閪瓜同豬蛇有個問題係成隊波提唔到速去同人打開放式比賽

好想要隻好似阿古路咁靈活有技術既前鋒

第2球都差D救到

如果冇衰嗰次戇鳩就完美

托利斯
到歐霸盃 事情更有趣
看著你彷似魚進水~舊時感覺又寄居~

尋晚法福d volley勁到仆街

西瓜係沙利首席契仔
除非比人炒

果次劍指救沙利，做場戲

琴日有球角球 對面未頂 沙包就自動行左去柱邊 等護空門
仲有球落完底屌7人 冇人插入禁區 點撚樣交

懷疑佢哋成日喺更衣室互含

佐真奴呢

3P

尋日d反擊柒到仆街
搵隻靈活輔鋒打中間可能仲好